你以為你匿喺度就搵唔到你咩？冇用架！

你啲咁出色嘅男人，無論喺邊度，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾。你憂鬱嘅眼神，唏噓嘅鬚根，神乎其技嘅刀法，同埋嗰杯Dry Martine，都徹底咁將你出賣左。不過，你雖然係咁出色，始終行有行規，無論點，你都要找埋尋晚嗰條過夜數，叫雞唔使畀錢呀？

點解我咁出色都冇人留意？？？

見冇人理我就回下啦